{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050829",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 아이러브펜션"
    },
    "text": "ペンションはミョンソンサンが位置した美しい周辺環境に位置しています。移動炭火焼きカルビ料理店ではペンション利用者に10%割引を提供し、宿泊当日には利用できないし、利用当日にも制限があります。追加でトェシル時間延長のために、追加料金を支払うこともあります。重複予約が発生することができ、決済された予約順番に従って優先権が与えられます。入室は午後3時、退室は午前11時です炭火バーベキュー利用時2人の中で、4人までは20,000ウォンで、追加1当たり5,000ウォンの料金が追加されます。客室のテラスで炭火バーベキューを楽しむことができ、現場で決済することができます。ペットは許されず、無料wi-fiを利用することができます。飲食店利用時10%割引が提供され、コメントを残します。位置と広い部屋は家族や友達と一緒に行く旅行に適しています。周辺環境は夜は暗いですが、朝は山や渓谷の美しさを楽しめます。 トイレとキッチンは老朽化していますが、宿は全般的にきれいで快適です。 ただし、タオルや布団の交換は個人の責任です。 社長は親切なので心配いりません。 マートはありませんので、事前に食材を備えなければなりません。 駐車場は使用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺環境はどのようにですか？",
            "answer": "このペンションはミョンソンサンが位置した美しい周辺環境に位置しています。夜は暗いですが、朝は山や渓谷の美しさを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "炭火焼きカルビ料理店ではどのような割引がありますか？",
            "answer": "ペンション利用者には10%割引が提供されます。ただし、宿泊当日には利用できず、利用当日にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "トェシル時間延長のためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、トェシル時間延長のためには追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー利用時の料金について教えてください。",
            "answer": "2人の場合、4人までは20,000ウォンで、追加1人につき5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "客室のテラスで炭火バーベキューを楽しむことができます。現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "無料wi-fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、無料wi-fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "飲食店利用時の割引はどのくらいですか？",
            "answer": "飲食店利用時には10%割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションは誰にオススメですか？",
            "answer": "このペンションは家族や友達と一緒に行く旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室は広くてきれいで快適ですが、トイレとキッチンは老朽化しています。ただし、タオルや布団の交換は個人の責任です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場は利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ペンションの社長は親切な方ですので、心配する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "マートは近くにありますか？",
            "answer": "近くにマートはありませんので、事前に食材を備える必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 542
    }
}